麥當勞叔叔有冇同aga做過愛？

成日播aga d歌

漢堡神偷有偷佢個包